拍賣問題

Consider the First Price Auction with 2 risk-neutral bidders. Their valuations, v, are drawn independently from the distribution with cdf given by F(v)=v^2 , where v is from interval (0,z).
a. What is the probability density function of this distribution?
b. Find the value of z (so this distribution has a proper pdf)
c. Derive the optimal symmetric bidding function
d. What is the expected payment from each bidder?
e. What is the expected revenue from this auction?

做到b就唔識 身邊都無人識
強大既連登仔幫幫手
勿相認

推

唔係讀呢科 可以試下一路google一路同你討論
你b係識定唔識

唔識呀
Google極都無點搵interval方法
其實係我concept唔清，不過仲有幾粒鐘都要交

Cdf既value要係0~1之間麻 因為cdf出個probability出黎
咁所以咪f(z)=1囉